建議處死不懂廣東話的香港居民

如題，鬼佬都要死

建議處死破產人士

y

處死果d漏尿不舉嘅死中坑！

give face lar, budda!

香港既法定語言係粵語同英語
鬼佬只識英文唔使死掛？

我唔識英文呀

咁又講得通喎

所以你咪破產囉

所以抵你破產

破產官:

應該係資產到畫條線
以下要踢出香港

極有理由懷疑有破產人士想謀殺公職人員
驚已報

我都正諗緊現任破產官識唔識廣東話

fuck you!